新工返咗個禮拜唔舒服想早退

食成藥

食咗 原本得胃痛 食完就想嘔

入屎坑坐囉

早囉
女？

好簡單，你肚痾喺個位到賴屎，咁你阿頭唔叫你早走都唔得啦

肚痛會理解嘅

呢個係走左唔洗再返黎

隔住個moon都聞到陣屎味

試過食完welcome lunch
第二朝腸胃炎SL